求片 不甘被分手！臉書散布性愛影片 嫩妹怒告超渣前男友

台南市1名陳姓女子，先前接獲友人告知，指出LINE群組瘋傳性愛影片，其中一段命名為「寶貝寶貝好想要」影片，女主角與陳女極為相似，友人好奇詢問：這個人不是妳嗎？ 」，陳女點開連結一看，女主角果然是自己，令她既震驚又氣憤，隨即對石姓前男友提出告訴；台南地院依散布猥褻影像罪判石男4月徒刑，全案仍可上訴。

檢警調查，石男與陳女原是男女朋友，後來因個性不合而分手；石男竟心生報復之意，先以暱稱登入臉書後，再上傳兩人共同拍攝的性愛影片，並以「寶貝寶貝好想要」為標題，石男還將影片狀態設為公開，提供不特定人士觀看，甚至傳送臉書網址給朋友，藉以讓影片廣為流傳。

孰料，陳女友人收到連結後點開一看，赫然發現影片女主角竟是陳女，嚇得趕緊通知對方；陳女獲悉後怒不可遏，立刻翻拍影片做為證據，並與石男大吵一架，進而要求對方將影片下架，再前往警局提出告訴。

石男應訊時坦承犯行，法官認為，石男與陳女曾是男女朋友關係，犯行不但侵害對方隱私甚鉅，而且有害社會善良風俗，迄今仍未與陳女達成和解，遂依散布猥褻影像罪判石男4月徒刑，得易科罰金，全案仍可上訴。

求片

片呀！

網絡荒島 不服來片

陳女友人有冇屌過陳女？

這是不對的

台灣垃圾作出黎既新聞
撚有片咩

xhamster有，唔敢貼link，怕比人告

唔奢望有片 圖都比張黎睇下啦大佬

怕比人告唔係問題，唔怕伯母比成個連登用戶屌就得

唔放link咪比keywords 囉

打字都驚比人告?

判得四個月仲可以用罰錢代替了事 條女心靈受創點計 繁體支那真係垃圾